有無玩緊cmb嘅巴絲 (238) 有無出pool攻略，要喊了

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

新po留名

唔同意，知佢唔係黃可以即刻pass, 唔同路仲駛乜傾

真，中立都不了我怕我會鬧到佢喊

我真人好易激動都好撚惡好似係

[直播] 2020年高雄市市長罷免案即時開票討論區

傾左一星期就約出黎食飯會唔會太快

唔會但傾計係傾得幾好？

都ok ar. 感覺唔錯。
覆得唔密但唔會hea覆

咁去馬g chi

新手留名

每日12點起身睇吓有冇人搵->冇-＞Like哂所有Suggest->訓教-＞重複第一個步驟
好似入咗個loop

支持!! 最後全班男人臭暈晒座山既花草樹木

啲人啞既屌

啞既都叫有match呀
我係連Match都冇

我呢D毒撚秒回... 有時我都怕嚇親人, 特登回慢D

開左話題, 原本傾得好開心
突然之間俾佢轉左去講股市
立即心知不妙

我太得閒, SET埋通知

原本講緊正常話題
下一秒突然轉股市.. 嘩好伏wo

真毒

真絲玩app 應該每秒收十封message啦

我電話幾日幾夜冇響過, 我以為壞左

你睇過pw啦?

遲入黎冇得睇

陽光絲照亮連登

而家先3xx幾... 你吹到咁大

咁你做新人果陣個pw呢? 係邊個po

why not both .. po

真毒POWER!!

火力全開

9 推

搵D野講下先
話說我就黎生日
但係毒撚自己一個人

講咩?

你提早講定左
咁到時仲講咩?

好興奮呀!!

Down返落黎啦

我立即落閘

咁不如你開tg交友群

騙徒手法 層出不窮

施主 你上左岸啦

全港最大棍撞棍TG交友群 上線啦

頭先手痕.. 試下Search自己, 搵唔到既?

ViuTV呀

即係講我地都呃人 / 俾人呃

冇圈子 冇生活 冇朋友 好明顯係講緊我

睇完99台套野之後 更加寂寞

我地幫下你

轉Like男人, search自己高度 歲數 連自己都搵唔到

我要晒

自戀

咁快就被unmatch

我等左成個星期都 0 match

俾足成個星期你賣 你唔問我價?

我炒左千幾萬.... 鈴錢返黎, 然後棄Game mode

我毒撚look唔花心 都係無match

我玩左年幾架啦..... 只係而家先上黎連登 圍下爐

你地咁年輕, 我身邊果D朋友講緊湊仔 返學啦

有我大過你, 放心

知你上左岸啦, 幾時請飲?

呢到咁後生, 阿叔我都係走先

p牌 又話預設不推文既?

最後帶左個巴打返去

你問我答

係咪唔會甩p牌架啦
我睇公告寫舊年6月開始既帳號, 都唔會甩p 直至另行通知

嘩.... 你玩我咩 日文
我50音都未學完呀

Google：もう恋なんてしない 中文歌詞

咩料....... 林憶蓮 張國榮
我係咪可以話未出世

我試過同居好幾年 散左
你有咩想問

咁我咪可以扮90後

分居有咩手尾要搞

我地無第三者
而實際上係咁.......

其實冇乜野搞
執野 > 慢慢搬走d野

無晒感情, 有野唔夾, 解決唔到, 所以大家選擇分開
如果當初繼續落去, 我唔敢想像會變成點

咁我仲繼續住係到, 日日都係對住呢堆熟識既野
實會諗架, 而且唔係1日搬得走晒, 要分好多次搬
話說我今日先睇返d舊相黎

或者可能係無晒感情既 結婚? 生仔掛? 唔知呀
分開左之後, 我地兩個生活轉變好大

同佢都分左好幾年, 我成日都諗 有冇方法做得更加好

我地果陣分... 貌似大家都無乜感覺, 好似已經預左 "整定" 咁

都係既..
但係我地兩個既青春....... 咁就化為烏有了
消失於時光之中

起碼唔係衰第3者, 已經無咁痛

你咁重口味, 自虐狂wo... 寧願衰第3者

唉........ 我仲有好多野未做
所有生活好似而家先岩岩開始咁
好想後生返十年

我成日聽....

我唔識叮噹, 冇時光機wo

禾未睇過

你唔會以為我3字頭掛...

你地呢到最多咪2字尾
係其他人既生活入面, 3字頭又真係最精彩既......

問題我唔後生呢
果段時間我俾晒落去同居段關係
我而家真係好灰
注定孤獨終老

見證成長過程... 飲杯

說好的pw之夜呢

D人訓晒啦

好傾但唔識約人 約得好odd

鯉魚門冇雨

好多歌聽

屌原來首歌叫呢個名

約左對方等陣出黎食飯。好緊張now

輕輕一推

傾傾下好地地突然下句就消失了
有啲sad
不過又明，有時我自己都係咁

1001